[PS4] FIFA Pro Club 招隊友

我地係一隊由VPL港超聯球員組成嘅新球隊
依家想繼續招收唔同位置球員入隊
我地無特定踢法
因為入隊只有一個要求 : 需開mic 玩
每天online 時間： 22:00 - 01:00 (假期可更夜）

我地一眾隊員都認同 只要溝通得好 任何踢法都可以打天下
如果你有技術 又想一齊夾個pro club 打 歡迎telegram pm 我

多謝各方好友支持

現缺一至兩名 allround / 後防球員
將會參加captain cup + 未來VPL
有興趣朋友請TELEGRAM PM 我查詢

謝謝

再推
VPL 賽期即將開始
如果你都上夜晚搵班人踢下波 吹下水
歡迎各位置球員加入
不需有比賽經驗 只需有開心正面態度踢波

telegram